{
  "Confirm": "확인",
  "Cancel": "취소",
  "Please enter an environment name, e.g., test": "환경 이름을 입력하세요. 예: test",
  "Please enter an environment name": "환경 이름을 입력하세요.",
  "This environment already exists, please re-enter": "이 환경은 이미 존재합니다. 다시 입력하세요.",
  "Please select a connection type": "연결 유형을 선택하세요.",
  "Use proxy": "프록시를 사용하시겠습니까?",
  "Please configure proxy IP and port in the plugin settings, otherwise, the server cannot be connected": "플러그인 설정에서 프록시 IP와 포트를 구성해야 합니다. 그렇지 않으면 서버에 연결할 수 없습니다.",
  "Real-time submission after saving": "저장 후 실시간 제출",
  "Recommended for single-person development. When upload_on_save is set to true, submit_git_before_upload is disabled. Default is false": "개인 개발에 권장됩니다. upload_on_save가 true로 설정되면 submit_git_before_upload는 비활성화됩니다. 기본값은 false입니다.",
  "Monitor file changes": "파일 변경 사항 모니터링",
  "Default is false; if upload_on_save is true, this option is invalid": "기본값은 false입니다. upload_on_save가 true이면 이 옵션은 무효합니다.",
  "Submit local git before uploading code": "코드 업로드 전에 로컬 git 제출",
  "Recommended for team development to prevent overwriting remote code": "팀 개발 시 권장됩니다. 원격 코드가 덮어쓰이는 것을 방지합니다.",
  "Compress before uploading": "업로드 전에 압축",
  "Only SSH supports remote decompression; others require manual decompression": "SSH만 원격 압축 해제를 지원합니다. 다른 방법은 수동으로 압축을 해제해야 합니다.",
  "Delete remote directory before uploading": "업로드 전에 원격 디렉토리 삭제",
  "Delete remote distPath configuration directory before upload, usually for cleaning up frontend deployment code": "업로드 전에 원격 distPath 구성 디렉토리를 삭제합니다. 일반적으로 프론트엔드 배포 코드를 정리하는 데 사용됩니다.",
  "Upload to root directory": "루트 디렉토리에 업로드",
  "Generally used for frontend deployment code; effective only if distPath has a single path": "일반적으로 프론트엔드 배포 코드에 사용됩니다. distPath에 단일 경로가 있는 경우에만 유효합니다.",
  "Is this the default configuration": "이것이 기본 구성입니까?",
  "Used for right-click upload and remote file comparison": "우클릭 업로드 및 원격 파일 비교에 사용됩니다.",
  "Please select configuration (checked is true, unchecked is false)": "구성을 선택하세요(체크된 경우 true, 체크되지 않은 경우 false).",
  "sync_config.jsonc configuration file format error!": "sync_config.jsonc 구성 파일 형식 오류!",
  "Configuration file created: sync_config.jsonc": "구성 파일이 생성되었습니다: sync_config.jsonc",
  "Please enter git commit message": "git 커밋 메시지를 입력하세요.",
  "Git commit failed, please commit manually": "git 커밋에 실패했습니다. 수동으로 커밋하세요.",
  "No git commit information was entered": "git 커밋 정보가 입력되지 않았습니다!",
  "Commit message cannot be empty, please re-enter!": "커밋 메시지는 비어 있을 수 없습니다. 다시 입력하세요!",
  "Got it": "알겠습니다.",
  "Please configure server protocol type [type], e.g., ftp, sftp, ssh": "서버 프로토콜 유형 [type]을 구성하세요. 예: ftp, sftp, ssh",
  "Please configure server address [host]": "서버 주소 [host]를 구성하세요.",
  "Please configure username [username]": "사용자 이름 [username]을 구성하세요.",
  "Please configure server password or key file path": "서버 비밀번호 또는 키 파일 경로를 구성하세요.",
  "Please configure server file directory [remotePath]": "서버 파일 디렉토리 [remotePath]를 구성하세요.",
  "Server: {0}   Address: {1}": "서버: {0}   주소: {1}",
  "Server: {0}   Address: {1}   Not uploaded: {2}": "서버: {0}   주소: {1}   업로드되지 않음: {2}",
  "The file size is {0}, exceeding the limit ({1} M). Are you sure you want to open it?": "파일 크기는 {0}이며, 제한({1} M)을 초과했습니다. 열겠습니까?",
  "Remote file": "원격 파일",
  "Local file": "로컬 파일",
  "File name": "파일 이름",
  "Folder name": "폴더 이름",
  "Please enter the name to create": "생성할 이름을 입력하세요.",
  "Current path is:": "현재 경로는:",
  "Upload file": "파일 업로드",
  "Upload folder": "폴더 업로드",
  "What would you like to upload?": "무엇을 업로드하시겠습니까?",
  "Local file {0} does not exist": "로컬 파일 {0}이 존재하지 않습니다.",
  "Please enter a new": "새로운 것을 입력하세요.",
  "Please enter the new permission range 000-777,": "새 권한 범위 000-777을 입력하세요.",
  "Permission error, permission range should be: 000-777": "권한 오류, 권한 범위는 000-777이어야 합니다.",
  "Are you sure you want to delete {0}?": "{0}을 삭제하시겠습니까?",
  "Please set the default configuration first: {default: true}": "먼저 기본 구성을 설정하세요: {default: true}",
  "Default configuration {default: true} cannot exceed 1": "기본 구성 {default: true}는 1개를 초과할 수 없습니다.",
  "Are you sure you want to clear all watch caches?": "모든 watch 캐시를 지우시겠습니까?",
  "Are you sure to generate a new secret key": "새 비밀 키를 생성하시겠습니까? 다른 프로젝트에서 암호화된 구성 파일이 무효화됩니다!",
  "Tasks pending upload": "  업로드 대기 중인 작업",
  "Configuration check": "구성 확인",
  "Submit Git": "Git 제출",
  "Connect to server": "서버에 연결",
  "Package": "패키징",
  "Compress file": "파일 압축",
  "Delete server file": "서버 파일 삭제",
  "Upload file to server": "서버에 파일 업로드",
  "Start sync": "동기화 시작",
  "Task canceled": "작업이 취소되었습니다.",
  "No changed files in watch mode": "watch 모드에서는 변경된 파일이 없습니다.",
  "Failed to execute packaging script: ": "패키징 스크립트 실행 실패 ",
  "Packaging error:": "패키징 오류:",
  "Remote file does not exist": "원격 파일이 존재하지 않습니다.",
  "Retry": "다시 시도",
  "All tasks completed": "모든 작업이 완료되었습니다.",
  "Please check if the proxy configuration is correct": "프록시 구성이 올바른지 확인하세요.",
  "Proxy connection failed, please check configuration:": "프록시 연결 실패, 구성을 확인하세요:",
  "Decompression failed": "압축 해제 실패",
  "multiple files or folders": "등 여러 파일 또는 폴더",
  "Are you sure you want to move {0} {1} to the {2} directory?": "{0} {1}을 {2} 디렉토리로 이동하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to upload {0} {1} to the {2} directory?": "{0} {1}을 {2} 디렉토리에 업로드하시겠습니까?",
  "encrypt": "암호화",
  "decrypt": "복호화",
  "modifyKey": "키 수정",
  "fileFormatError": "파일 형식 오류",
  "pleaseSetTheKey": "키를 설정하세요!",
  "theEncryptedDataCannotBeEmpty": "암호화된 데이터는 비어 있을 수 없습니다!",
  "theSecretKeyFileDoesNotExist": "secretKey 파일이 존재하지 않습니다. 확인해 주세요!",
  "thePluginHasExpiredPleaseDownloadTheLatestVersion": "플러그인이 만료되었습니다. 최신 버전을 다운로드하세요!",
  "noFilesThatNeedToBeCompressed": "압축이 필요한 파일이 감지되지 않았습니다. 업로드 설정이 올바른지 확인하세요!"
}